估計到.. 我飲完呢杯咖啡個口就變左藍色...

原來你係藍店 [咖啡店篇]

第一件事 登記做選民!!!
*新登記選民可透過選舉事務處進行網上登記

第二件事 今日開始係五一黃金週嘅第一日 記得要多啲支持黃店💛

五一黃金 IG @fivedemandsweek

轉眼間原來你係藍店系列又嚟啦💞💞
今次要講嘅主題係咖啡店

講起咖啡
應該好多人第一時間諗起Starbucks同Pacific Coffee
但你又知唔知哩兩間連鎖咖啡店係邊個集團嘅旗下?
答案:Starbucks係由美心食品旗下 Pacific Coffee係華潤集團旗下🤯

如果你地想知道埋其他藍店嘅背景
可以swipe去圖七
圖七上面簡短地列出14間藍店嘅背景資料同原因(字體較細 希望見諒🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️)

另外大家有資料想補充或者有其他黃/藍店嘅資料(任何店鋪)
歡迎隨時報料 報料:

大家睇完有咩意見 歡迎去我哋Instagram/Facebook留言👩🏻‍💻

IG :
FB :

我哋一定會繼續出更多高質嘅post畀你哋 密切留意我哋IG同FB🙂

#2為黃店

#2

原來你係黃店[咖啡店篇]

第一件事 登記做選民!!!
*新登記選民可透過選舉事務處進行網上登記

第二件事 今日開始係五一黃金週嘅第一日 記得要多啲支持黃店💛

五一黃金IG@fivedemandsweek

平時鐘意飲咖啡嘅朋友
就一定要留意我呢一篇
今次我列出咗二十間港九新界嘅cafe同coffee shop
除咗會有知名度比較高嘅咖啡店
今次特登加入咗幾間細店
希望多啲朋友可以支持下佢哋💛

咁當然啦
香港仲有好多好多好多間黃店咖啡店
但空間有限
唔可以將所有咖啡加哂落去
如果今個篇章反應好嘅話
我會考慮出PART 2 繼續滿足你哋嘅需要

如果大家有其他黃店或藍店嘅資料(任何店鋪) 歡迎隨時報料
報料:

大家睇完有咩意見 歡迎去我哋Instagram/Facebook留言👩🏻‍💻

IG
FB

我哋一定會繼續出更多高質嘅post畀你哋
密切留意我哋IG同FB🙂

G持

LM等睇今次又有d咩 comment

連登睇comment係訓練自己logic同eq既好地方

支持

都係我飲開既鋪

我只可以講有埋黃店選擇好好多

今次有埋黃店好好

飲開嘅黃店連沖咖啡嘅水都係外國進口

咖啡不嬲唔飲連鎖

咁我飲咖啡要搞到棚牙黃哂， 冇女

我見你開親post 都好多5 毛狙擊你

Push

推

正share晒俾啲咖啡狂先

用佢之前嘅logic

間餐廳啲杯/枱枱櫈櫈係made in china就係藍店

push

有次係hazel買完嘢順便飲咗杯啡
難飲到原來係藍店

唔識沖又鍾意飲， 已轉用nespresso

日日會自己係屋企手沖
咖啡公義ｄ咖啡豆好似好黃下
樓主知唔知飲左呢間個口會唔會變黃？

"原來你係黃店"
應該變做
"好彩你係黃店"

第7果間藍店係咩集團

唔同意就5毛
連衛兵